如何搵番激情

同女朋友一齊左八個幾月 讀緊U
我地每逢週末就同居
平日無咩特別得閒食下飯講下電話

但係呢排感情開始出現左問題
d生活好似太routine
講電話出街果d全部變晒例行公事
跟住得閒就鬧交 覺得好煩
週末大家又一齊溫書好少出街
開始無左鍾意嘅感覺
想知有咩方法可以補救

轉基

冇女朋友

大家一齊去旅行

情況同你一樣，ex都覺得好routine，但已經散了，鬧交鬧多咗，佢頂唔順，已經唔可以繼續嘗試

休息下
再黎過

睇錯如何搵番世清